stage 4 一問

同男朋友一齊咗就泥兩個月....stage 1,2 多
3 都少
究竟正常人一齊幾耐先會stage 4

3 日

你既stage4係點先 如果只係摸波摸pat既話一齊半個月一個月都得 甚至未一齊都可以

利申 認為含都係stage4